捉手足埋黎槍指心口！仆街狗係謀殺！

推

Pish

推！

再推！

推，要圖推上twitter

TUI

求原圖

推到佢地仆街陷家剷

pish

推呀

push比所羅門

劫匪脅持人質

push

仲屈9人搶槍 點搶啊用手控定呀？

指撚住再問你「認唔認」

有冇原圖